{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702489",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대한상회"
    },
    "text": "大韓商会\\n\n大邱寿城区中洞135-9\\n\n大韓商会は一般的な韓国料理を提供するグルメ店で、営業時間は17:00から01:00までで、年中無休で運営されています。 美味しい料理を楽しむために多くの人が訪れる場所で、70席の団体席を備えており外食や集まりに良い場所です。 大韓商会の肉は品質が良く、味も良くて人気が高いです。 特にロース肉は多くの人が注文する人気メニューで、お店で肉を切って焼いてくれる時にファイヤーショーをしてくれて目を引く。 最後に石板に盛られた味噌チゲで食事を終えると、心強くて素晴らしい一食の食事が出来上がります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大韓商会の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大韓商会の営業時間は17:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "大韓商会の場所はどこですか？",
            "answer": "大韓商会は大邱寿城区中洞135-9にあります。"
        },
        {
            "question": "大韓商会は何を提供していますか？",
            "answer": "大韓商会は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大韓商会の肉の品質はどうですか？",
            "answer": "大韓商会の肉は品質が良いです。"
        },
        {
            "question": "大韓商会の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "大韓商会の人気メニューはロース肉です。"
        },
        {
            "question": "大韓商会は団体席を備えていますか？",
            "answer": "はい、大韓商会には70席の団体席があります。"
        },
        {
            "question": "大韓商会はいつでも営業していますか？",
            "answer": "はい、大韓商会は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "大韓商会の特徴的なサービスはありますか？",
            "answer": "はい、お店では肉を切って焼いてくれる際にファイヤーショーをしてくれます。"
        },
        {
            "question": "大韓商会の最後のメニューは何ですか？",
            "answer": "大韓商会の最後のメニューは石板に盛られた味噌チゲです。"
        },
        {
            "question": "大韓商会は外食や集まりに適していますか？",
            "answer": "はい、大韓商会は外食や集まりに適した場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 302
    }
}